東莞51歲女子染疫 為香港跨境貨車司機密切接觸者

回港易 拍拍拍

剛剛通報：#東莞新增1例無症狀感染者#！1月14日，我市新增1例無症狀感染者，系1月12日深圳通報香港籍跨境貨車司機林某某的密切接觸者。情況如下：

莫某某，女，51歲，橋頭鎮石水口村開業紙品廠會計，家住橋頭鎮凱逸豪庭小區。

1月11日，港籍司機林某某初篩結果呈陽性後，莫某某被判定為林某某的密切接觸者，當晚接受集中隔離醫學觀察，當天新冠病毒核酸檢測結果為陰性。

1月13日，莫某某再次接受採樣檢測。1月14日凌晨，市疾控中心檢測結果呈陽性，隨即被轉運至市定點救治醫院市第九人民醫院隔離治療，目前情況穩定。

人地揸車送貨去東莞啫
又關叫雞事

濃厚接觸

邊位連登仔老豆呀

點解一下就諗叫雞
可能真係個司機老婆，屋企人呢
中港司機娶大陸人都唔少見啦

棋靈王咩
叫雞都唔叫50歲啦

呢鋪我撐佢
讓暴風雨黎得更猛烈！

呢啲叫沉船

大陸爆

返東莞順便叫雞？

當年三沙一水私有化左，所以而家5字頭

一秒合體

驅風

過關唔係要證明自己冇中咩，然後係關口再驗

啲試劑準唔準咁解姐

東莞=雞都代名詞

叫50歲老雞？

體液交流？

姓賴既病人

51 歲

勁過跳老舞

去嗎?

驅風自助餐你識條柒

煲老火湯嘛